原來麗瑤嘅下面都幾窄

上麗瑤條路係雙線雙程，好窄

我部車闊得濟，好難上得到去

唔夠位比我上去，車頭太闊冇辦法

Dennis日日可以好靈活地上落麗瑤

人人都入得

屌你老母收皮啦🤦🏿‍♂️

以為自己好撚好笑💩

窄還窄但好撚多車出出入入
搞到勁臭(啲汽油味)

打倒反動派系

叫你哋收手咪摘麗瑤呀😵

咁你又推post

屌你老母收皮啦
以為自己好撚有特色

無錢上

啲人話闊過西隧

日日都好撚多廢老上

咁多人上過
點會窄啊
闊到乜咁啦

真心有冇回帶麗瑤咩事

成日係佢到出出入入，是咪要儲定保息金？

一次有趣 兩次好笑

三次戇鳩

麗瑤無論上幾多次都唔會悶

麗瑤嘅個地方，明明你無上過去，但唔知點解 d 人硬係覺得你上過

臭嘅